挑那星 望見碧桂園啲樓盤廣告 有啲心動

200萬人仔 有成160平方米

簡單執兩執 已經好睇過班中產精英既6，700呎豪宅

（已經係最貴個棟 平盤70萬有交易）

咩地區

惠洲南站附近

想sell人買免管理費？

no 大家討論下姐

巴打有冇買